九月中學生罷課問卷結果記者會

點解一個post都未有！
成個live都係五毛！快啲出黎比啲支持！

1

2

3

818
支持香港人

4

5

6

哇, 原來唔知有呢件事

7

8

9

10！

學生加油，香港未來

支持!

完全唔知

你地對唔對得住呢班中學生！

推

中學生